# 
# CDDL HEADER START
# 
# The contents of this file are subject to the terms of the
# Common Development and Distribution License (the "License").
# You may not use this file except in compliance with the License.
# 
# You can obtain a copy of the license at usr/src/OPENSOLARIS.LICENSE
# or http://www.opensolaris.org/os/licensing.
# See the License for the specific language governing permissions
# and limitations under the License.
# 
# When distributing Covered Code, include this CDDL HEADER in each
# file and include the License file at usr/src/OPENSOLARIS.LICENSE.
# If applicable, add the following below this CDDL HEADER, with the
# fields enclosed by brackets "[]" replaced with your own identifying
# information: Portions Copyright [yyyy] [name of copyright owner]
# 
# CDDL HEADER END
# 

# 
# Copyright 2008 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved.
# Use is subject to license terms.
#
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fsexeam HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-17 17:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2004-06-16 15:05+0900\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:1
msgid "<b>Available encoding:</b>"
msgstr "<b>사용 가능한 인코딩:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:2
msgid "<b>Conversion Setting:</b>"
msgstr "<b>변환 설정:</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:3
msgid "<b>Encoding List:</b>"
msgstr "<b>인코딩 목록:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:4
msgid "<b>Encoding Selected:</b>"
msgstr "<b>선택한 인코딩:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:5
msgid "<b>Search Result</b>"
msgstr "<b>검색 결과</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:6
msgid "<b>_Dryrun Result</b>"
msgstr "<b>Dryrun 결과(_D)</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:7
msgid "<b>_Location:</b>"
msgstr "<b>위치(_L):</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:8
msgid "<b>_Report Pane</b>"
msgstr "<b>보고서 창(_R)</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:9
msgid "Add or Remove Encoding"
msgstr "인코딩 추가 또는 제거"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:10
msgid "Archive or Compress files"
msgstr "아카이브 또는 압축 파일"

#: ../src/fsexam.glade2.h:11
msgid "Based on seconds"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:12
msgid "Clear Searc_h Result"
msgstr "검색 결과 지우기(_H)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:13
msgid "Clear the search result"
msgstr "검색 결과 지우기"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:14
msgid "Content Conversion _Mode"
msgstr "컨텐트 변환 모드(_M)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:15
msgid "Convert"
msgstr "변환"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:16
msgid "Convert file name or content based on previous dryrun result"
msgstr "이전 dryrun 결과에 따라 파일 이름 또는 컨텐트 변환"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:17
msgid ""
"Convert file using the first candidate automatically instead of interactive "
"converting"
msgstr "대화식으로 변환하지 않고 첫번째 후보를 사용하여 파일 자동 변환"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:18
msgid "Convert selected files' name or content according to the current mode"
msgstr "현재 모드에 따라 선택된 파일 이름 또는 컨텐트 변환"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:19
msgid "Convert without detecting whether encoding is UTF-8 or not"
msgstr "인코딩이 UTF-8인지 여부를 감지하지 않고 변환"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:20
msgid "Data modified more than:"
msgstr "데이터가 다음보다 많이 수정됨:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:21
msgid "Detect the encoding of file name or file content automatically"
msgstr "파일 이름 또는 컨텐트 인코딩 자동 감지"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:22
msgid "Don't Chec_k Symlink Content"
msgstr "Symlink 컨텐트 확인하지 않음(_K)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:23
msgid ""
"Don't try to keep the consistency between symbolic link file and its target "
"file"
msgstr "심볼릭 링크 파일 및 해당 대상 파일 간에 일관성을 유지하지 않음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:24
msgid "Dryrun"
msgstr "Dryrun"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:25
msgid "Dryrun without changing any file name or content in the disk"
msgstr "디스크의 파일 이름 또는 컨텐트를 변경하지 않고 dryrun을 수행함"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:26
msgid "Dryrun without changing files on disk"
msgstr "디스크의 파일을 변경하지 않고 dryrun 수행"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:27
msgid "File Content _Mode"
msgstr "파일 컨텐트 모드(_M)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:28 ../src/fsexam.c:395 ../src/fsexam.c:473
#: ../data/fsexam.desktop.in.h:1
msgid "File Encoding Examiner"
msgstr "파일 인코딩 검사기"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:29
msgid "File Encoding Examiner Preferences"
msgstr "파일 인코딩 검사기 기본 설정"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:30
msgid "File _Name Mode"
msgstr "파일 이름 모드(_N)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:31
msgid "File content conversion mode"
msgstr "파일 컨텐트 변환 모드"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:32
msgid "File name conversion mode"
msgstr "파일 이름 변환 모드"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:33
msgid "Follow _Symbolic Link"
msgstr "심볼릭 링크 따르기(_S)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:34 ../data/fsexam.schemas.in.h:2
msgid "Follow symbolic link"
msgstr "심볼릭 링크 따르기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:35
msgid "Forcibly Convert"
msgstr "강제 변환"

#: ../src/fsexam.glade2.h:36
msgid "Group name"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:37
msgid "Handle _Hidden Files"
msgstr "숨겨진 파일 처리(_H)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:38
msgid "Handle _Remote Files"
msgstr "원격 파일 처리(_R)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:39
msgid "Hide search result"
msgstr "검색 결과 숨기기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:40
msgid "History Length:"
msgstr "내역 길이:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:41
msgid "Log File Name:"
msgstr "로그 파일 이름:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:42
msgid "Look in folder:"
msgstr "검색 폴더:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:43
msgid "Name Contains:"
msgstr "이름에 포함된 내용:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:44
msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:45
msgid "Owned by group:"
msgstr "다음 그룹에서 소유:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:46
msgid "Owned by user:"
msgstr "다음 사용자가 소유:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:47
msgid "Processing archive or compress file"
msgstr "아카이브 또는 압축 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:48
msgid "Processing hidden file"
msgstr "숨겨진 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:49
msgid "Processing non-local files such as NFS file"
msgstr "NFS 파일과 같은 비로컬 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:50
msgid "Processing special type of file"
msgstr "특수 파일 형식 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:51
msgid "Recursive handle files under folder"
msgstr "폴더 내 파일 반복 처리"

#: ../src/fsexam.glade2.h:52
msgid "Remove encoding"
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:53
msgid "Restore"
msgstr "복원"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:54
msgid "Restore given files' name or content according to conversion mode"
msgstr "변환 모드에 따라 지정된 파일의 이름 또는 컨텐트 복원"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:55
msgid "Restore selected files' name or content"
msgstr "선택된 파일의 이름 또는 컨텐트 복원"

#: ../src/fsexam.glade2.h:56
msgid ""
"Save the encoding list permanently, otherwise used only for current session"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:57
msgid "Scenario"
msgstr "시나리오"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:58
msgid "Search Result"
msgstr "검색 결과"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:59
msgid "Search for _Files..."
msgstr "파일 검색(_F)..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:60
msgid "Search for files"
msgstr "파일 검색"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:61
msgid "Search for files according to user given criteria"
msgstr "사용자가 지정한 기준에 따라 파일 검색"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:62
msgid "Select A Folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../src/fsexam.glade2.h:63
msgid "Select encoding"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:64
msgid "Special File Handling"
msgstr "특수 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:65
msgid "Status modified more than:"
msgstr "상태가 다음보다 많이 수정됨:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:66
msgid "Stop _Searching"
msgstr "검색 중지(_S)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:67
msgid "Stop searching files"
msgstr "파일 검색 중지"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:68
msgid ""
"The number of conversion is stored. Converting multiple files at one time "
"count as 1 time"
msgstr ""
"변환 횟수가 저장됩니다. 여러 파일이 한 번에 변환되는 경우 1회로 간주합니다."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:69
msgid "Undo the last action"
msgstr "마지막 작업 실행 취소"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:70
msgid "Use Log File"
msgstr "로그 파일 사용"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:71
msgid "Use log file"
msgstr "로그 파일 사용"

#: ../src/fsexam.glade2.h:72
msgid "Use shell glob pattern"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:73
msgid "User name"
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:74
msgid "_Auto Conversion"
msgstr "자동 변환(_A)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:75
msgid "_Auto Detection"
msgstr "자동 감지(_A)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:76
msgid "_Content"
msgstr "컨텐트(_C)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:77
msgid "_Convert"
msgstr "변환(_C)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:78
msgid "_Dryrun"
msgstr "Dryrun(_D)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:79
msgid "_Dryrun Result Pane"
msgstr "Dryrun 결과 창(_D)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:80
msgid "_Edit"
msgstr "편집(_E)"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:81
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:82
msgid "_Forcibly Convert"
msgstr "강제 변환(_F)"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:83
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:84
msgid "_Name Conversion Mode"
msgstr "이름 변환 모드(_N)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:85
msgid "_Preview Content"
msgstr "컨텐트 미리 보기(_P)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:86
msgid "_Recursive Mode"
msgstr "반복 모드(_R)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:87
msgid "_Report Pane"
msgstr "보고서 창(_R)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:88
msgid "_Restore"
msgstr "복원(_R)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:89
msgid "_Scenario"
msgstr "시나리오(_S)"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:90
msgid "_View"
msgstr "보기(_V)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:91
msgid "gtk-about"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:92
msgid "gtk-open"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:93
msgid "gtk-preferences"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:94
msgid "gtk-quit"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:95
msgid "gtk-undo"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-application-server.c:92
msgid "One instance of fsexam is running already.\n"
msgstr "fsexam 인스턴스 하나가 이미 실행 중입니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/auto-detect.c:206 ../src/auto-detect.c:247
#, c-format
msgid ""
"Warning: can not convert encoding %s to canonical encoding name, will ignore "
"it.\n"
msgstr ""
"경고: %s 인코딩을 정규적인 인코딩 이름으로 변환할 수 없으므로 무시됩니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:72
msgid ""
"No encoding provided. Please check 'Auto Detect' button in preferences "
"dialog or add encoding through encoding dialog.\n"
msgstr ""
"제공된 인코딩이 없습니다. 기본 설정 대화 상자의 '자동 감지' 버튼을 선택하거"
"나 인코딩 대화 상자를 통해 인코딩을 추가합니다.\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:124
msgid "No Selection"
msgstr "선택 사항 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:131
msgid "No files need to handle"
msgstr "처리해야 할 파일 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:316
msgid "Nothing need to undo"
msgstr "실행 취소할 작업이 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:355
msgid "No results. Please see report pane for more information.\n"
msgstr "결과가 없습니다. 자세한 내용은 보고서 창을 참조하십시오.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:734
msgid "Stop the Searching..."
msgstr "검색 중지..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:796
msgid "Search Result has been cleared."
msgstr "검색 결과가 지워졌습니다."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/encoding.c:90
#, c-format
msgid ""
"%s is not supported encoding name, use 'fsexamc -l' to list supported "
"encoding.\n"
msgstr ""
"%s은(는) 지원되는 인코딩 이름이 아닙니다. 지원되는 인코딩을 나열하려면 "
"'fsexamc -l'을 사용하십시오.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/encoding.c:108
#, c-format
msgid ""
"Your system do not support conversion from '%s' to 'UTF-8',will ignore it.\n"
msgstr "'%s'에서 'UTF-8'로의 변환은 시스템에서 지원되지 않으므로 무시됩니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:82 ../src/file-filter.c:155
msgid "Parameters of find(1) is empty.\n"
msgstr "find(1)의 매개 변수가 비어 있습니다.\n"

#: ../src/file-filter.c:105 ../src/fsexam-plaintext.c:74
#: ../src/fsexam-plaintext.c:145
msgid "Can't open pipe file descriptor.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:111 ../src/file-filter.c:221
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:123 ../src/file-filter.c:285
msgid "Search finished"
msgstr "검색 완료"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:175
msgid "Error occurs during executing the search command."
msgstr "검색 명령을 실행하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../src/file-filter.c:196
msgid "Error occurs when open fd."
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:253 ../src/file-filter.c:274
#, c-format
msgid "%d files found"
msgstr "%d개의 파일이 검색됨"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:284
msgid "Search stopped"
msgstr "검색 중지됨"

#: ../src/file-validate.c:166 ../src/file-validate.c:194
#, c-format
msgid "Can't open file %s.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convcontent.c:76 ../src/fsexam-specialfile.c:734
#, c-format
msgid "[Content] %s -> %s"
msgstr "[컨텐트] %s - >%s"

#: ../src/fsexam-convcontent.c:466
msgid "Can't new hash table.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:175
msgid "Re-create symbolic link success"
msgstr "심볼릭 링크 다시 만들기 성공"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:291
#, c-format
msgid "[Name] %s -> %s"
msgstr "[이름] %s -> %s"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:973
#, c-format
msgid "Candidate list:\n"
msgstr "후보 목록:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:974
#, c-format
msgid "\t[No.] Encoding name\tConversion Result\n"
msgstr "\t[번호] 인코딩 이름\t변환 결과\n"

#: ../src/fsexam-convname.c:1262
#, c-format
msgid "Can't access dry run result information.\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-convname.c:1290
msgid "Don't support this restore type.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:1317
#, c-format
msgid "No proper encoding.\n"
msgstr "적절한 인코딩이 없음.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:1322
#, c-format
msgid "Please select No.('s' to skip): "
msgstr "번호를 선택하십시오(건너뛰려면 's'). "

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-dialog.c:135
msgid "Please select candidate"
msgstr "후보를 선택하십시오."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. Ask me button
#: ../src/fsexam-dialog.c:171
msgid "Don't ask me again"
msgstr "다시 묻지 않음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. Index                    Charset        Cononical Name   Name                        locale
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:54 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:85
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "중국어 번체"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:55
msgid "Chinese Traditional(Hong Kong)"
msgstr "중국어 번체(홍콩)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:56 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:99
msgid "Central European"
msgstr "중앙 유럽"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:57 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:102
msgid "Cyrillic"
msgstr "키릴 자모"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:58 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:92
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:97
msgid "Western"
msgstr "서유럽"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:59 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:66
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:76 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:104
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:60 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:70
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:106
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:61 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:105
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:62 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:103
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:63 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:95
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:101
msgid "Baltic"
msgstr "발트어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:64
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:65 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:67
msgid "Western Europe"
msgstr "서유럽"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:68
msgid "Central Europe"
msgstr "중앙 유럽"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:69
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:71
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:72
msgid "Icelandic"
msgstr "아이슬란드어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:73
msgid "French Canadian"
msgstr "캐나다 프랑스어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:74 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:93
msgid "Nordic"
msgstr "북유럽어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:75
msgid "Cyrillic/Russian"
msgstr "키릴 자모/러시아어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:77 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:84
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:94
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. { FSEXAM_ENCODING_CP949,    "CP950",       "CP950",         N_("Traditional Chinese"),  NULL },
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:78 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:82
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:90 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:108
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. { FSEXAM_ENCODING_CP949,    "CP936",       "CP936",         N_("Simplified Chinese"),   NULL },
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:80 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:83
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:91 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:107
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:86 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:87
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:88 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:89
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "중국어 간체"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:96
msgid "Celtic"
msgstr "켈트어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:98
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:100
msgid "South European"
msgstr "남부 유럽"

#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16,   "UTF-16",       "UTF16",        N_("Unicode"),              NULL },
#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16BE, "UTF-16BE",     "UTF16BE",      N_("Unicode"),              NULL },
#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16LE, "UTF-16LE",     "UTF16LE",      N_("Unicode"),              NULL },
#.
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:113
msgid "Unicode"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:124
#, c-format
msgid "Warning: The encoding id %d is greater than max length %d.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:183
#, c-format
msgid "Encoding '%s' is not supported.\n"
msgstr "'%s' 인코딩은 지원되지 않습니다.\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:206
msgid "The supported encoding list:\n"
msgstr "지원되는 인코딩 목록:\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:583 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:620
msgid "_Description"
msgstr "설명(_D)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:591 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:628
msgid "_Encoding"
msgstr "인코딩(_E)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:33
msgid "Success"
msgstr "성공"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_OK
#: ../src/fsexam-error.c:34
msgid "File name is UTF-8 already"
msgstr "파일 이름이 이미 UTF-8임"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NAME_UTF8_ALREADY
#: ../src/fsexam-error.c:35
msgid "File content is UTF-8 already"
msgstr "파일 컨텐트가 이미 UTF-8임"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CONTENT_UTF8_ALREADY
#: ../src/fsexam-error.c:36
msgid "New name is the same as old name"
msgstr "새 이름이 이전 이름과 같습니다."

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:40 ../src/fsexam-ui.c:780
msgid "File doesn't exist"
msgstr "파일이 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILE_NONEXIST
#: ../src/fsexam-error.c:41
msgid "No Memory"
msgstr "메모리 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_MEMORY
#: ../src/fsexam-error.c:42
msgid "Invalid encoding index"
msgstr "잘못된 인코딩 색인"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_ENCODING_INDEX_INVALID
#: ../src/fsexam-error.c:43
msgid "Can't open file"
msgstr "파일을 열 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_OPEN
#: ../src/fsexam-error.c:44
msgid "Can't rename file"
msgstr "파일 이름을 바꿀 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_RENAME
#: ../src/fsexam-error.c:45
msgid "Can't write file"
msgstr "파일을 쓸 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_WRITE
#: ../src/fsexam-error.c:46
msgid "Given encoding list is not suitable"
msgstr "지정된 인코딩 목록이 적합하지 않음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_PROPER_ENCODING
#: ../src/fsexam-error.c:47
msgid "Is not regular file"
msgstr "정규 파일이 아님"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NOT_REG_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:48
msgid "Symlink target don't exist"
msgstr "Symlink 대상이 없음"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_SYMLINK_TARGET_NOEXIST
#: ../src/fsexam-error.c:49
msgid "Can't convert given file"
msgstr "지정된 파일을 변환할 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_CONVERT
#: ../src/fsexam-error.c:50
msgid "Can't read file"
msgstr "파일을 읽을 수 없음"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_READ
#: ../src/fsexam-error.c:51
msgid "No proper permission"
msgstr "적절한 권한이 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_RIGHTS
#. ERR_CANNOT_RM_SYMLINK
#: ../src/fsexam-error.c:53
msgid "Can't relink symbolic link which will break symbolic link"
msgstr "심볼릭 링크를 끊는 심볼릭 링크는 다시 링크할 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_LOST_SYMLINK_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:55
msgid "Have deleted symbolic link file, but can't recreate it"
msgstr "심볼릭 링크 파일이 삭제되었으나 다시 만들 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:56
msgid "Dryrun file format is invalid"
msgstr "Dryrun 파일 형식이 잘못됨"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_DRYRUN_FILE_INVALID
#: ../src/fsexam-error.c:57
msgid "Can't get current directory"
msgstr "현재 디렉토리를 가져올 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_GET_CWD
#: ../src/fsexam-error.c:58
msgid "Can't change directory"
msgstr "디렉토리를 변경할 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:62
msgid "No history information for current file"
msgstr "현재 파일에 대한 내역 정보가 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_HIST_NO_ITEM
#: ../src/fsexam-error.c:63
msgid "No given files or all files are UTF-8 already"
msgstr "지정된 파일이 없거나 모든 파일이 이미 UTF-8임"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_TREE_IS_EMPTY
#. ERR_NAME_EXIST
#: ../src/fsexam-error.c:65
msgid "Same name file exists, will append 'utf-8' as suffix"
msgstr "같은 파일 이름이 있으므로 'utf-8'이 접미어로 추가됨"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:66
msgid "Skip hidden file"
msgstr "숨겨진 파일 건너뛰기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_IGNORE_HIDDEN_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:67
msgid "Skip non-local file"
msgstr "비로컬 파일 건너뛰기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_IGNORE_REMOTE_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:68 ../src/fsexam-ui.c:2691
msgid "Empty file"
msgstr "빈 파일"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_EMPTY_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:69
msgid "No parameters"
msgstr "매개 변수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_PARAMS
#: ../src/fsexam-error.c:70
msgid "Error occurred during filtering"
msgstr "필터링 중 오류 발생"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILTER
#: ../src/fsexam-error.c:71
msgid "Don't support this kind of file type"
msgstr "이 파일 형식을 지원하지 않음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILE_TYPE_NOT_SUPPORT
#: ../src/fsexam-error.c:72
msgid "Buffer overflow"
msgstr "버퍼 오버플로우"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_BUFFER_OVERFLOW
#: ../src/fsexam-error.c:73
msgid "Canceled the conversion"
msgstr "변환이 취소됨"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:77
msgid "Can't write dryrun result file"
msgstr "Dryrun 결과 파일을 쓸 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_WRITE_DRYRUN
#: ../src/fsexam-error.c:78
msgid "Can't open dryrun result file"
msgstr "Dryrun 결과 파일을 열 수 없음"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_OPEN_DYRRUN
#: ../src/fsexam-error.c:79
msgid "Can't convert filename to URI"
msgstr "파일 이름을 URI로 변환할 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_CONVERT_TO_URI
#. MISC
#. unknow error
#: ../src/fsexam-error.c:82 ../src/fsexam-log.c:124
msgid "Unknown error occurred"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생함"

#: ../src/fsexam-error.c:98
#, c-format
msgid "ERROR ==> %s:%d (%s): %s\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-error.c:103
#, c-format
msgid "ERROR ==> %s:%d %s\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-helper.c:334 ../src/fsexam-helper.c:345
#, c-format
msgid "Encoding '%s' is not supported\n"
msgstr "'%s' 인코딩이 지원되지 않음\n"

#: ../src/fsexam-plaintext.c:98
msgid "The system has no UTF-8 locale\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-preference-dialog.c:368
msgid "Do you want to save this encoding list permanently?"
msgstr "이 인코딩 목록을 영구 저장하시겠습니까?"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-preference-dialog.c:520 ../src/fsexam-ui.c:1340
#, c-format
msgid "There was an error when displaying help: %s"
msgstr "다음 도움말이 표시될 때 오류가 발생했음 %s"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-setting.c:94 ../src/fsexam-ui.c:1974
#, c-format
msgid "Rough summary: %d given, %d total, %d ignore, %d fail, %d succeed\n"
msgstr "개요: %d 지정, 총 %d, %d 무시, %d 실패, %d 성공\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1068
msgid ""
"Can not run tar command due to lack of iso8859-1 locale, please see fsexam"
"(1) man page for more info."
msgstr ""
"iso8859-1 로케일이 없어 tar 명령을 실행할 수 없습니다. 자세한 내용은 fsexam"
"(1) 매뉴얼 페이지를 참조하십시오."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1412 ../src/fsexam-specialfile.c:1588
msgid "Don't support this file type"
msgstr "이 파일 형식을 지원하지 않음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1678
msgid ""
"The archive file is empty or has absolute path, so can not convert files in "
"this archive file"
msgstr ""
"아카이브 파일이 비어 있거나 절대 경로가 포함되어 있으므로 이 아카이브 파일에 "
"있는 파일을 변환할 수 없습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:777 ../src/fsexam-ui.c:1006
msgid "No read permission"
msgstr "읽기 권한이 없습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:785
msgid "No folder specified"
msgstr "폴더를 지정하지 않았습니다."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:825
msgid "File does not exist or no access permission."
msgstr "파일이 없거나 액세스 권한이 없습니다."

#: ../src/fsexam-ui.c:831
msgid "File type is not supported."
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1009
msgid "Empty folder"
msgstr "빈 폴더"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1088 ../src/fsexam-ui.c:1626
msgid "Symlink target doesn't exist"
msgstr "Symlink 대상이 없음"

#: ../src/fsexam-ui.c:1089 ../src/fsexam-ui.c:1627
msgid "doesn't exist"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1190
msgid "The selected file is not empty, do you want to override it?"
msgstr "선택한 파일은 빈 파일이 아닙니다. 이 파일을 대체하시겠습니까?"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1191
msgid ""
"The selected file is not UTF-8 encoded, we strongly suggest you to use UTF-8 "
"filename.\n"
"\n"
" Do you want to convert it to UTF8?"
msgstr ""
"선택한 파일은 UTF-8 인코딩되어 있지 않습니다. UTF-8 파일 이름을 사용하는 것"
"이 좋습니다.\n"
"\n"
" UTF8로 변환하시겠습니까?"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1192
#, c-format
msgid ""
"Can't convert %s to UTF8: %s.\n"
"\n"
"Please Note that there may exist partial conversion.\n"
" So please Refresh you directory and select file again."
msgstr ""
"%s을(를) UTF8: %s(으)로 변환할 수 없습니다.\n"
"\n"
"부분 변환이 있을 수 있으므로\n"
" 디렉토리를 새로 고친 다음 파일을 다시 선택하십시오."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1316
msgid "Folder Selection"
msgstr "폴더 선택"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1375
msgid ""
"fsexam is to help migrate file name and file content from legacy encoding to "
"UTF8"
msgstr ""
"fsexam은 파일 이름과 파일 내용의 기존 인코딩을 UTF8로 마이그레이션하는 것을 "
"도와줍니다."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2057
#, c-format
msgid "The file \"%s\" is missing."
msgstr "\"%s\" 파일이 누락되었습니다."

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2577
msgid "No selection"
msgstr "선택 사항 없음"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2586
msgid "Cannot preview multiple selections"
msgstr "여러 선택 항목을 미리 볼 수 없습니다."

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2597
msgid "Cannot preview contents of folder"
msgstr "폴더 내용을 미리 볼 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2680
msgid "Can't access"
msgstr "액세스할 수 없음"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2686
msgid "Not regular file"
msgstr "정규 파일이 아님"

#: ../src/fsexam-ui.c:2696
msgid "Not plain text"
msgstr "일반 텍스트가 아님"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:155 ../src/fsexam.c:212
msgid "Another fsexam is running, will quit soon\n"
msgstr "다른 fsexam이 실행 중이며 곧 종료됩니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:325
#, c-format
msgid "Run 'fsexam --help' for usage information.\n"
msgstr "사용법에 대해 알아보려면 'fsexam --help'를 실행합니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:331
#, c-format
msgid ""
"Warning: The given history length is too short, will reset to default value %"
"d\n"
msgstr "경고: 지정된 내역 길이가 너무 짧아 기본값 %d(으)로 재설정됩니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:373
#, c-format
msgid "Please enter the file name:\n"
msgstr "파일 이름을 입력하십시오.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:431
msgid "Error: No given encoding and disabled auto detection.\n"
msgstr "오류: 지정된 인코딩이 없으며 자동 감지를 사용할 수 없습니다.\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:441
#, c-format
msgid "Can't open dryrun file %s\n"
msgstr "Dryrun 파일 %s을(를) 열 수 없음\n"

#: ../src/fsexam.c:539
msgid "The configuration directory is NULL\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.c:546
#, c-format
msgid "Can't create configuration directory %s for fsexam\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.c:557
#, c-format
msgid "file %s exist and is not one directory, please rename it.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:675
#, c-format
msgid "Usage:\n"
msgstr "사용법:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:676
#, c-format
msgid "    fsexam [OPTION] ... [file]\n"
msgstr "    fsexam [옵션] ... [파일]\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:678
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Supported options:\n"
msgstr ""
"\n"
"지원되는 옵션:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:680
#, c-format
msgid "    -a, --auto-detect      Enable encoding auto detection\n"
msgstr "    -a, --auto-detect      인코딩 자동 감지 사용\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:682
#, c-format
msgid "    -d dry-run-result      Specify the dryrun result file\n"
msgstr "    -d dry-run-result      dryrun 결과 파일 지정\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:683
#, c-format
msgid "    -E module-name         Enable special file handling\n"
msgstr "    -E module-name         특수 파일 처리 사용\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:684
#, c-format
msgid "    -e encoding-list       Specify additional encoding list\n"
msgstr "    -e encoding-list       추가 인코딩 목록 지정\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:685
#, c-format
msgid "    -F, --force-convert    Forceful conversion mode\n"
msgstr "    -F, --force-convert    강제 변환 모드\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:686
#, c-format
msgid "    -f 'expression'        Specify file filter criteria\n"
msgstr "    -f 'expression'        파일 필터 기준 지정\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:687
#, c-format
msgid "    -H, --hidden           Turn on hidden file handling\n"
msgstr "    -H, --hidden           숨겨진 파일 처리 사용\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:688
#, c-format
msgid "    -b, --auto-conversion  Interactive mode\n"
msgstr "    -b, --auto-conversion  대화식 모드\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:689
#, c-format
msgid "    -l, list-encoding      List all supported encoding\n"
msgstr "    -l, list-encoding      지원되는 인코딩 모두 나열\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:690
#, c-format
msgid "    -k, --no-check-symlink-content\n"
msgstr "    -k, --no-check-symlink-content\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:691
#, c-format
msgid ""
"                           Don't check the consistency between\n"
"                           symbolic link and its target name\n"
msgstr ""
"                           심볼릭 링크 및 그 대상 이름 사이의 일관성을\n"
"                           확인하지 않음\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:693
#, c-format
msgid "    -L logfile             Specify log file\n"
msgstr "    -L logfile             로그 파일 지정\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:695
#, c-format
msgid "    -n, --dry-run          Dryrun mode\n"
msgstr "    -n, --dry-run          Dryrun 모드\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:696
#, c-format
msgid "    -P, --append-encoding-list\n"
msgstr "    -P, --append-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:697
#, c-format
msgid ""
"                           Append encoding list specified by\n"
"                           '-e' to predefined encoding list\n"
msgstr ""
"                           미리 정의된 인코딩 목록에\n"
"                           '-e'로 지정된 인코딩 목록을 추가\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:699
#, c-format
msgid "    -p, --prepend-encoding-list\n"
msgstr "    -p, --prepend-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:700
#, c-format
msgid ""
"                           Prepend encoding list specified by\n"
"                           '-e' to predefined encoding list\n"
msgstr ""
"                           미리 정의된 인코딩 목록에\n"
"                           '-e'로 지정된 인코딩 목록을 미리 결정\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:702
#, c-format
msgid "    -R, --recursive        Recursive mode\n"
msgstr "    -R, --recursive        반복 모드\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:703
#, c-format
msgid "    -r, --remote           Turn on nfs files handling\n"
msgstr "    -r, --remote           nfs 파일 처리 작동\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:704
#, c-format
msgid "    -S, --save-encoding-list\n"
msgstr "    -S, --save-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:705
#, c-format
msgid ""
"                           Save encoding list specified by\n"
"                           '-e' permanently\n"
msgstr ""
"                           '-e'로 지정된 인코딩 목록을 영구\n"
"                           저장\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:707
#, c-format
msgid ""
"    -s, --restore          Restore the original name or\n"
"                           content for given files\n"
msgstr ""
"    -s, --restore          지정된 파일의 원래 이름 또는 컨텐트\n"
"                           복원\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:709
#, c-format
msgid ""
"    -t, --conv-content     Convert file content rather than\n"
"                           file name\n"
msgstr ""
"    -t, --conv-content     파일 이름이 아닌 파일 컨텐트를\n"
"                           변환\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:711
#, c-format
msgid "    -w, --follow           Follow symbolic link\n"
msgstr "    -w, --follow           심볼릭 링크 따르기\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:712
#, c-format
msgid "    -V, --version          Print the version information\n"
msgstr "    -V, --version          버전 정보 인쇄\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:713
#, c-format
msgid "    -?, --help             Print this usage information for fsexam\n"
msgstr "    -?, --help             fsexam의 이 사용법 정보를 인쇄\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:1
msgid "Encoding auto detection"
msgstr "인코딩 자동 감지"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:3
msgid "Hidden file handling"
msgstr "숨겨진 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:4
msgid "Hist length"
msgstr "내역 길이"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:5
msgid "Keep symbolic link and its reference consistent"
msgstr "심볼릭 링크 및 해당 참조 간에 일관성 유지"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:6
msgid "Log file name"
msgstr "로그 파일 이름"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:7
msgid "NFS file handling"
msgstr "NFS 파일 처리"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:8
msgid "Special file type module"
msgstr "특수 파일 형식 모듈"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:9
msgid "Write log or not"
msgstr "로그 쓰기 또는 쓰지 않기"

#: ../data/fsexam.schemas.in.h:10
msgid "[ISO8859-1]"
msgstr "[EUC-KR,ISO-2022-KR,JOHAB]"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:11
msgid "automatic mode"
msgstr "자동 모드"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:12
msgid "encoding list"
msgstr "인코딩 목록"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:13
msgid "recursive mode"
msgstr "재귀 모드"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.desktop.in.h:2
msgid "Help migrate from legacy encoding to Unicode(UTF8)"
msgstr "레거시 인코딩 도움말을 유니코드(UTF8)로 마이그레이션"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "*"
#~ msgstr "*"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the dryrun result pane"
#~ msgstr "Dryrun 결과 창 표시"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the report pane"
#~ msgstr "보고서 창 표시"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the search result window"
#~ msgstr "검색 결과 창 표시"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Preview plain text file content"
#~ msgstr "일반 텍스트 파일 컨텐트 미리 보기"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Select A File"
#~ msgstr "파일 선택"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "[Content] %s - >%s"
#~ msgstr "[컨텐트] %s - >%s"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display help content"
#~ msgstr "도움말 컨텐트 표시"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Preference setting"
#~ msgstr "기본 설정"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File has been emptied, can not be restored!"
#~ msgstr "파일이 비어 있어서 복원할 수 없습니다!"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Folder already exists"
#~ msgstr "폴더가 이미 있습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "delete Carriage Return"
#~ msgstr "캐리지 리턴 삭제"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "delete Carriage Return only"
#~ msgstr "캐리지 리턴만 삭제"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "add Carriage Return"
#~ msgstr "캐리지 리턴 추가"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "add Carriage Return only"
#~ msgstr "캐리지 리턴만 추가"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Folder doesn't exist yet"
#~ msgstr "폴더가 없습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - convert from %s and delete Carriage Return"
#~ msgstr "파일 내용 - %s에서 변환한 다음 캐리지 리턴 삭제"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - delete Carriage Return only"
#~ msgstr "파일 내용 - 캐리지 리턴만 삭제"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Restore %s and add Carriage Return"
#~ msgstr "%s 복원 및 캐리지 리턴 추가"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Restore by adding Carriage Return"
#~ msgstr "캐리지 리턴을 추가하여 복원"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Restore UTF8"
#~ msgstr "UTF8 복원"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Restore UTF8 and delete Carriage Return"
#~ msgstr "UTF8 복원 및 캐리지 리턴 삭제"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Restore by deleting Carriage Return"
#~ msgstr "캐리지 리턴을 삭제하여 복원"

#~ msgid "_Open..."
#~ msgstr "열기(_O)..."

#~ msgid "_Restore Original File"
#~ msgstr "원본 파일 복원(_R)"

#~ msgid "_Convert Content"
#~ msgstr "컨텐트 변환(_C)"

#~ msgid "_About"
#~ msgstr "정보(_A)"

#~ msgid "Sub-folder:"
#~ msgstr "하위 폴더:"

#~ msgid "User intervention:"
#~ msgstr "사용자 개입:"

#~ msgid "Restore %s encoding and add carriage return"
#~ msgstr "%s 인코딩 복원 및 캐리지 리턴 추가"

#~ msgid "Restore by adding carriage return"
#~ msgstr "캐리지 리턴을 추가하여 복원"

#~ msgid "Restore UTF8 encoding"
#~ msgstr "UTF8 인코딩 복원"

#~ msgid "Restore UTF8 encoding and delete carriage return"
#~ msgstr "UTF8 인코딩 복원 및 캐리지 리턴 삭제"

#~ msgid "Restore by deleting carriage return"
#~ msgstr "캐리지 리턴을 삭제하여 복원"

#~ msgid "File System Examiner name conversion"
#~ msgstr "파일 시스템 검사기 이름 변환"

#~ msgid "File content with carriage return remove"
#~ msgstr "캐리지 리턴이 포함되어 있는 컨텐트 제거"

#~ msgid "File content just carriage return remove"
#~ msgstr "캐리지 리턴된 파일 컨텐트 제거"

#~ msgid "_Preferences"
#~ msgstr "환경 설정(_P)"

#~ msgid "Encode list:"
#~ msgstr "인코딩 목록:"

#~ msgid "File System Examiner content conversion"
#~ msgstr "파일 시스템 검사기 컨텐트 변환"

#~ msgid "File content - convert from %s"
#~ msgstr "파일 컨텐트 - %s에서 변환"

#~ msgid "File content - convert from %s and delete carriage return"
#~ msgstr "파일 컨텐트 - %s에서 변환한 다음 캐리지 리턴 삭제"

#~ msgid "File content - delete carriage return only"
#~ msgstr "파일 컨텐트 - 캐리지 리턴만 삭제"

#~ msgid "%s doesn't exist yet"
#~ msgstr "%s이(가) 없음"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "A list of suffix. Any file whose suffix belongs to the list are assumed "
#~ "by fsexam as plain text file."
#~ msgstr ""
#~ "접미어 목록입니다. 목록에 속한 접미어를 가진 모든 파일은 fsexam에 의해 일"
#~ "반 텍스트 파일로 간주됩니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "Only applicable for file name conversion! It's recursive mode, by "
#~ "enabling it, fsexam will convert the name of file and subdirectory to "
#~ "UTF8 recursively."
#~ msgstr ""
#~ "파일 이름 변환에만 적용할 수 있습니다. 재귀 모드를 사용하면 fsexam에서 재"
#~ "귀적으로 파일 및 하위 디렉토리 이름이 UTF8로 변환됩니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "Only applicable for file name conversion. It's automatic mode, by "
#~ "enabling it, fsexam will automatically convert with the best conversion "
#~ "result without user interference. Otherwise, a dialog will display with "
#~ "several conversion candidates and user needs to decide which conversion "
#~ "is the best one."
#~ msgstr ""
#~ "파일 이름 변환에만 적용할 수 있습니다. 자동 모드를 사용하면 fsexam에서 사"
#~ "용자 개입 없이 자동으로 최상의 변환 결과를 얻도록 변환됩니다. 자동 모드를 "
#~ "사용하지 않으면 몇 가지 변환 후보가 포함된 대화 상자가 표시되고 사용자가 "
#~ "그 중에서 가장 적합한 것을 선택해야 합니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "The list of legacy encoding name available for the specific language. "
#~ "Note that the order within the list is significant. fsexam treats as the "
#~ "best one the first one from which conversion can be made successfully."
#~ msgstr ""
#~ "특정 언어에 사용할 수 있는 기존 인코딩 이름 목록입니다. 목록 내의 순서가 "
#~ "중요합니다. fsexam에서 첫 번째 인코딩 이름이 가장 성공적으로 변환될 수 있"
#~ "는 것으로 처리됩니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "suffix list"
#~ msgstr "접미어 목록"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File already exists"
#~ msgstr "파일이 이미 있음"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Apply by name"
#~ msgstr "이름별 적용"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Apply by content"
#~ msgstr "내용별 적용"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Peek content"
#~ msgstr "내용 살짝 보기"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Error loading icon %s\n"
#~ msgstr "아이콘 %s을(를) 로드하는 중 오류가 발생했습니다.\n"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "popen error, please try again!"
#~ msgstr "popen 오류입니다. 다시 시도하십시오!"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Not one plain text"
#~ msgstr "일반 텍스트 아님"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content candidate window"
#~ msgstr "파일 내용 후보 창"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Byte sequence not recognized yet"
#~ msgstr "바이트 순서가 아직 인식되지 않음"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - open failure"
#~ msgstr "파일 내용 - 열기 실패"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - write error"
#~ msgstr "파일 내용 - 쓰기 오류"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - successful conversion"
#~ msgstr "파일 내용 - 변환 성공"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - UTF8 alreay"
#~ msgstr "파일 내용 - 이미 UTF8"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - successful undo"
#~ msgstr "파일 내용 - 실행 취소 성공"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Directory already exists"
#~ msgstr "디렉토리가 이미 있음"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Null directory"
#~ msgstr "NULL 디렉토리"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Directory node"
#~ msgstr "디렉토리 노드"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "No permission to rename"
#~ msgstr "이름을 바꿀 권한이 없습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File Hierarchy"
#~ msgstr "파일 계층 구조"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "No directory specified"
#~ msgstr "디렉토리를 지정하지 않았습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Directory Selection"
#~ msgstr "디렉토리 선택"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "fsexam"
#~ msgstr "fsexam"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Report Pane"
#~ msgstr "보고서 창"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "시작"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Recursive Mode"
#~ msgstr "재귀 모드"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Automatic Conversion"
#~ msgstr "자동 변환"
